特首：倘今屆立法會可延續 未處理撥款或不需重新審議

林鄭月娥說，立法會有年度周期，如果今屆立法會可以延續，未能處理的法案及撥款，可能不需重新審議，包括財委會大量未通過的項目，可以繼續在立法會處理。

推

明日大嶼

原來目的係咁

要科水比中共

直接人大投票得啦

明日大愚過萬億呀屌你

7婆到領大功

Cls

沒有，沒有，通過

明日大愚通過左之後一定交重稅

日本都唔撚比港豬去

又想夾d防疫基金搭舊屎

防疫基金再派1萬 + 明日大愚 幾萬億 拉埋一齊過

明日大嶼
長俸玩完

駛鬼咩, 話班販民反對国安法, 唔真誠, DQ埋佢地